{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 힐스톤풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴入室できる場所と入室を拒否される場所があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用もペンション規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動なので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により間違った料金及び料金表が反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 利用中はIPTV/WiFi、プールビラ、プレミアムペンション、プール(温水/ぬるま湯)が利用でき、バーベキュー場も利用できます。 バーベキューグリルは1SET30,000ウォンで、バーベキューは個別バーベキュー場でご利用いただけます。 炭はリクエストの際に提供され、利用可能な時間は午後8時までです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数についてペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室できる場所と入室を拒否される場所があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用もペンション規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、入室客は客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは利用可能で、1セット30,000ウォンです。バーベキューは個別バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリル利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用可能な時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 452
    }
}